有冇人聽完Eason and the duo band覺得eason 唱功去到另一個層次

唔知點講但 盡力呼吸 龍吞蘭真係唱得好好

然後最勁既係佢好多低音位用假音/氣音唱 其實係好難

唔覺 我淨係覺得好悶
spotify down完聽咗一次就剷咗